最快識個個人幾耐同個個人拍拖

2日

4日

兩日

不嬲都覺得唔應該太快同一個人一齊 怕了解唔夠會失敗 但見到自己同人地既例子 其實耐唔代表成功 快都唔係失敗

又真，4日一齊咗，而加兩年

你就好